iphone儲存容量成日跳 有冇人都係咁？

㩒入去顯示可用空間571mb，㩒番出黎再入去又跳咗變565.2mb，冇dl緊野，但係個容量又keep住自己跳，有冇人都係咁？其實係咩問題

當你狗咁撚

習慣咗就冇事

咁撚多事既你

？